香港民主派，因淆底而失敗，因淆底而亡黨

蟲泰倒插完國旗比元秋嚇完之後就永遠鳩縮
泛民因怕投反對國歌法而被dq就全體缺席
老泛民同香港人因為淆底所以要求各國大開中門

成撚日係自己節目吹噓破窗效應玩鳩共產黨幾掂幾work
結果就比共產黨用破窗效應大返轉頭
而家美國對中國玩破窗效應，你個寄生蟲李蛀銘就叫美國唔好插手

真係抵你成個民主派亡黨，而你班淆底獸要求其他國家接收你班淆底獸果刻起，已經預左要亡黨，因為班淆底獸走撚晒，你連淆底獸既票都冇撚埋，成班友就係靠班淆底獸血債票償吊撚住條命，冇幾十萬票仲唔收皮呀？